/*
 Localizable.strings
 CityHub
 
 Created by Jack Cook on 12/02/2017.
 Copyright © 2017 CityHub. All rights reserved.
*/

"Posts" = "帖子";

"Contact your legislators" = "联系执法者";

"Write a post" = "发帖";

"What would you like to do with this post?" = "你要干什么？";

"Save" = "保存";

"Report" = "举报";

"Cancel" = "取消";

"by" = "作者：";

"Politicians" = "政客";

"Democrat" = "民主党";

"Republican" = "共和党";

"What's up?" = "什么事？";

"Select a topic..." = "选择话题......";

"Post" = "发布";

"Select a Topic" = "选择话题";

"Anonymous" = "匿名";

"Sign in" = "登录";

"Enter your email address" = "输入您的Email";

"Enter your password" = "输入您的密码";

"Forgot password?" = "忘记密码？";

"Forgot password" = "忘记密码";

"Create account" = "创建账户";

"NEXT" = "下一步";

"Register" = "注册";

"First name" = "名";

"Last name" = "姓";

"Choose a password" = "选择密码";

"Enter your zipcode" = "输入您的邮编";

"Appear anonymous?" = "选择匿名？";

"Settings" = "设置";

"Your Account" = "你的帐户";

"Log In" = "登录";

"About" = "关于";

"Send Feedback" = "发送反馈";

"Version" = "版本";

"Nobody has posted in your area yet!" = "目前还没有人发布相关问题！";

"You can post something by tapping the new post button below." = "你可以点击新帖子按钮发布帖子。";

"There was an issue retrieving nearby posts. Please try again later." = "检索附近的帖子时出现问题。请稍后再试。";

"There was an issue retrieving your local politicians. Please try again later." = "检索当地政客时出现问题。请稍后再试。";

"Incorrect email address or password" = "错误的Email地址或密码";

"First name is too short" = "名字太短";

"First name is too long" = "名字太长";

"First name can only contain letters" = "名字只能包含字母";

"Last name is too short" = "姓太短";

"Last name is too long" = "姓太长";

"Last name can only contain letters" = "姓只能包含字母";

"Zipcode is not a valid NYC zipcode" = "邮编不在纽约市";

"Password is too weak" = "密码太弱";

"Email address is invalid" = "Email无效";

"Email address has already been registered" = "Email已被注册";

"An unknown error occurred" = "出现未知错误";

"Check your email to verify your account" = "检查你的Email以验证帐户";

"Check your email to reset your password" = "检查你的Email以重置密码";

"No posts match your query. Try searching for something else." = "没有符合条件的帖子。尝试搜索其他内容。";

"There was an issue searching for posts. Please try again later." = "搜索帖子时出现问题。请稍后再试。";
